大家行過舊灣仔警署要小心

舊灣仔警署向向士打道果幅PTU2019大型宣傳橫額一邊爛左一節跌左落地，另一邊掛左喺橙柱上面，棧燈都彎左。成幅條條揈，大家行過小心。又唔見呢啲拆得咁快！

轉戴

轉載*